呢三個袋邊個好啲

上面果個邊度有得買

真心係咪上面靚啲 去IG搵水貨店 4000左右

三個都不了
三角形果款都靚啲

有冇圖

4000

大家比下意見好喎

真係....
4000呢個袋係咩事?

4000蚊買巴黎世家袋仔充大頭鬼

拿，認真 依D濕鳩袋款出面無數咁多個牌子有出
$4000買個咁既袋 不如慳返食豪
你有錢想鳩fing我唔介意幫你fing下
而且佢只係印左Balenciaga上去 依D咁簡單咁野 過一排上taobao $40有個

個幾隻字囉
同文具店買用黎游水放電話個D 袋有咩分別

咁樣都值4000....

老老柒柒呢啲袋似文具舖買嚟比小朋友裝八達通果啲袋多啲
4000

monogram 啦

Photo ?

3999真的不了

有冇其他brand介紹